【認真討論】一人一個方法搭西鐵如何有位坐

每次見到啲大媽一邊講：「有位啊有位啊！」
然後一邊狗衝去搶位
我都只會輕輕講句：「係啊係啊，唔坐以後冇得坐㗎啦。」
我其實真係好想有一次可以搶贏啲大媽
以下開放留言

行路去是旦一邊總站再等一班有空位既西鐵先上

我係柯士甸返屯門個邊
一定會搭去紅磡先 一定有位坐

講普通話就會有得坐

講粗口都有機會得

自備摺凳

普通話成功率應該高啲

十大武器？

坐尾班車

尾班車都有機會冇位坐

扮on9仔大大聲自然自語

衰咳打乞嗤

點都唔輪後生仔坐

直接無視人 坐佢大脾

要坐大媽大脾
我都係唔坐喇

公平咩 依個世界公平咩

頭綁繃帶 腳包石膏 手再拎住部cam行去關愛座前面

依個我鐘意

試過俾個呀姨坐大脾

求心理陰影面積

戴黑超扮盲

總站上車

登報請人係頭站霸位，再係自己上車個站交收

太大了，計唔出
重點係我隔離都冇人坐 好多空位，明明成張長櫈得兩個人坐(計埋我) 真係奇撚怪

你坐咗人哋個風水位

幾錢一個位

之前夜晚1030先喺西營盤放工番元朗，走左去南昌站搭去紅磡再搭番元朗，結果梗係有位坐

咩理由 諗起都有啲委屈，好似恰我咁

帶摺凳

入黎想講，比半分鐘前既你搶左

巴打今晚練下手速

節哀絲打

個啊姨睇唔到你掛

去總站坐

坐回頭車

屌，我都試過
我一坐底，隻蝗慢半拍，明明見到我坐底左，但係照坐上我上面
我即刻叫左出黎

好想聽下巴打你叫成點

試過咁做，為咗坐返總站 再搭出去 滿心歡喜早半個鐘出門。

由總站搭返出來，到我屋企個站時 有個孕婦上車 我就讓俾佢。 果刻真心覺得 都是整定的

無論屯門去紅磡 定 紅磡去屯門
都有lv過百大媽同你搶

好憎一朝早兆康班友搭過黎屯門霸住個位

屌你咩

我起身時佢望住我

有乜慘得過坐回頭車都冇位坐

佢見到你就忍唔住坐上你度 你咪詐唔知比佢繼續坐囉

企得冇得企 haha

希望你聽日俾個叔叔坐

係總站上，一定同佢搶過

有次等幾班車先上到，搞到遲到(好彩果份工遲少少都唔緊要，份parttime 喺西營盤番左十幾日得兩日係0900要番到)

中期人口統計？

係啊
[black]3408[/black]